不得不佩服阿古路嘅心理質素

早幾年絕殺qpr 個下
第一下好多前鋒已經會鳩ban埋去
反而佢推多一下拉空左先抽埋去
今場落後一球都係全靠佢極速追和
無比對面打起個勢
仲有平時嘅把握力

國家隊呢

可惜無神射手

美斯害兄弟，咪能提啦

但係阿根廷好似唔打算選佢入美洲杯大軍..

美斯gay友都唔入
美斯好寂莫

國家隊好廢
同基奧特調轉
基奧特踢國家隊好勁

所以咪話阿根廷真係痴線 有fit既人唔出 係都要出阿甲仔

阿古廷係咪屌撚咗阿根廷足總老母

可能佢兩個同時入選會..
所以國家隊大家一齊腳軟..

係屌左Maradona個女..

好似話2個夜晚搞得太犀利所以日頭腳軟

曼城icon

仲有佢啲背身攞波真係好屈
對面啲防守球員貼到實一實都可以比佢食到位轉身

咁睇落應該平時美斯1, 阿古路0

嗰件咩meza 真係Cls

睇落唔差..

廢到想嘔

無得岀

踢阿根廷廢到西咁

你上年世界杯係咪坐緊監啊？

住烏國家隊打翼
軌唔識用佢only

米7可以起英超頂級隊打正前鋒,已經係好撚癲

冇人讚巴神set得好

點解亞古路英超咁撚勁...踢國家隊可以差咁遠

希望亞古路係國家隊可以找到杯啦...佢真係好撚勁

個屎忽頂住人身位好撚正

上屆打法國個場 佢補時都無放棄追返粒 可惜兩邊隻翼

呢年阿路真係fit到爆 唔出佢都冇計

屌你老母啦死傻閪

美斯=backup佬

係呀，一定又關美斯事啦

最緊要都係拉邊王角球既頭鎚
冇佢就唔會有牙路果球

柏歷堅尼嗰時打法發揮大啲

幾鍾意jack哥 牛高馬大 但踢法細膩

佢衰左之前踢一排就傷
但年年佢都係射手榜前列
今年好似傷小左

btw佢對大比真係好撚誇張

⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

反cup巴狗

仲記得佢同科蘭喺馬體會雙箭頭

今年美洲杯冇佢份？

一夾美斯即變廢柴…

係囉，美斯會害到fd過打band嘅阿古獸喺國家隊場都冇得出

咁多場剪埋一齊一定唔差架，是但搵個港超嘅剪曬佢場場精華都踢到英超㖭
但唔係個個好似C朗美斯咁場場有交課交嘛。尤其是佢世界杯嗰陣廢都

秒

笑撚死
舊年是但有睇一場阿根廷都知佢廢啦

國家隊今年希望拎到杯，佢真係世界級射手，希望國家隊拎到杯名留青史

差唔多年年都各種大傷小傷
但年年射手榜都有貨交 如果少D傷患成就一定更高